---
layout: "image"
title: "CNC Fräse / fertig verkabelt"
date: "2012-12-28T17:09:59"
picture: "detailscncfraese11.jpg"
weight: "11"
konstrukteure: 
- "tz"
fotografen:
- "tz"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "tz"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/36365
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "36365"
_4images_cat_id: "2699"
_4images_user_id: "941"
_4images_image_date: "2012-12-28T17:09:59"
_4images_image_order: "11"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=36365 -->
Der Motor XS unten sitzt an einem Hubgetriebe und bewegt die komplette Fräse vor und zurück.

Der in der Mitte verbaute S-Motor hebt und senkt den Fräskopf.
Direkt davor sitzt mittig der dazugehörige Endtaster.

Im Fräskopf selbst sitzt ein Motor XS der die Spindel antreibt.
